# itSysweb

iTSysweb es un sistema creado por Isaac Tisnado para cumplir con una prueba de entrevista de trabajo.

iTSysweb es un sistema creado por Isaac Tisnado para cumplir con una prueba de entrevista de trabajo.
 
  Indicaciones: 
 Al descargar el repositorio favor seguir los siguientes pasos: 
 Paso 1: colocarlo en la ruta de htdocs<br>
 Paso 2: en la carpeta BK existe la base de datos que debe importar en su phpmyadmin
 Paso 3: Conecte su base de datos con el sistema en el archivo config.php 
 Paso 4: Una vez conectado el usuario y contraseña son: 
 
 user: invitado 
 contraseña: invitado.123 
 _______________________________
 
 Importante se ha desarrollado el flujo solicitado en la prueba y se ha dejado extensiones para bitácora de seguimiento de cliente en la base de datos y sus configuraciones.